2019年 【捉鬼論】重上熱門

(有片)正式宣佈 全面搜身搜袋

/

經歷完 2014，唔夠一個月嘅Poly
依家有人提議 全民學生捉鬼

姐係之後所有前線手足互相猜疑？
係未以後嘅運動和你捉？
日日開始時 互相猜疑 互相懷疑？

咩人最想你互相猜疑？
係對家啊
因為 內部分化 先會係最容易搞散場運動
點解去到2019年今日
一個捉鬼論post 仲可以有接近200人正評？

就算無上過前面踢波 踢前鋒位
都諗下 如果你踢波個陣 互相猜疑會點啦

前線唔撚係condom啊
係手足啊 ！！！

個個post嘅樓主
如果之後有人因為你嘅post 然後玩捉鬼
之後因爲咁對場運動有咩影響 令手足捉鬼捉出事
(例如poly之戰前個兩日)
你良心過唔過意得去啊！

怎樣在香港成為勇武：

1）要時刻保持冷靜，不可對市民動氣
2）要巧妙避過黑警追捕
3）面對黑警，要懂得還擊，但不可有嚴重傷害
4）不可TK
5）不可大隻
6）不可用3m 60926等濾罐，因為是pink team，是鬼
7）不可破壞狗鐵，因為「多謝黑警」
8）要聽從和理非指示，支持和理非
9）示威後，要保護和理非走
10）要幫手重建連儂牆
11) 仲讀緊書，要係學生
12）和理非要求休息時務必休息，要求出動時立即出動
13）不可指責和理非，否則立即割蓆
14）可以裝修紅店黑店，但需準確預計火種燃燒速度、方向、角度，不可波及其他建築
15）懂光合作用，可辭職全身投入抗爭
16）不可中計
17）不可衝動
18）可以嗌黑警死全家，但不可真實傷害黑警家人
19）擁有隨意門，在黑警圍困及包圍下需想辦法逃出理大投票，或自首
20）面對親中暴徒持刀攻擊時，不可還手，需巧妙避開
21）不可自衛
22）不可淆底
23）撤退時需1212慢慢行，隻閪手不可小兒痲瘅

點解仲有人會支持佢！？

Push

推 唔捉鬼 夠人多佢哋做唔到野

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

但已經有人支持捉鬼 仲要過100正評

推
捉鬼緊要定做任務緊要 自己諗

200個正評支持捉鬼 cls

推

P牌推唔郁
多便衣係會有更多機會同非綠色生物打
但一捉鬼就唔會有人再出

我係狗我一定第一個帶頭搜
成班傻仔

捉鬼 2014 同 poly 兩個最好例子
對前線手足 佢哋只會有四個字感受
心 灰 意 冷

但成班撚屌 好支持捉鬼
仲話要由學生做
仲話要小心大隻佬

今日美林邨跳樓單野有可疑！

push